公僕辭職方法分享

如果已屬長期聘用（俗稱confirmed）的公務員，辭職通知期為三個月，或以一個月月薪的代通知金取代；仍在試用期的，則會按情況而定，一般不會超過一個月通知期，或以一個月月薪的代通知金取代。

公務員玩野本身都好難炒你。大把經常性病患者